Хэй, неологики!
19 мая в Питере вас ждет [club165867699|порция крутейшего олдового рока.] Впереди целая ночь нескончаемого драйва и свободы. С нас винил, шутки, конкурсы и лучшая атмосфера в стиле Neologeek.
Билеты уже в продаже🔥: https://vk.cc/83eaar Сегодня крутим винил в [club152988219|библиотеке им.Гоголя (Питер]) в рамках Всероссийской акции «Библионочь-2018». Организаторы приготовили очень интересную программу с лекциями и мастер-классами по эпохе 50х.

За рок`н`ролл и танцы отвечает Neologeek! Перенесем вас в атмосферу ревущих 50х в наших лучших традициях.Также выберем Короля и Королеву танцпола и подарим им набор классных-потрясных капкейков.

Вход абсолютно бесплатный, но необходимо зарегистрироваться: vk.cc/7SFYds
Начало 21:00
Адрес: Санкт-Петербург, Библиотека Гоголя, Среднеохтинский пр., д. 8 
16+  В этот раз по итогу конкурса репостов пластинку Velvet Underground - Velvet Underground & Nico забирает [id172376689|Дмитрий] 
Поздравляем!
 
Спасибо всем участникам! 
Впереди еще множество конкурсов, следите за анонсами в паблике и участвуйте в розыгрыше призов 

Завтра ждем вас в Питере и Москве на [club164103697|WOODSTOCK VINYL NIGHT]
Последние билеты по ссылке: https://vk.cc/7SGlM7 [club164103697|WOODSTOCK VINYL NIGHT] не за горами!✌
Традицинно Питер и Москва! Билеты в продаже: https://vk.cc/7SGlM7 
А мы спешим разыграть очередной роскошный винил!

Эксперементальный и новаторский для своего времени, альбом приобрел славу гораздо позже своего выхода, в последствии оказав колосальное влияние на развитие рок-музыки в целом.
Почетное 13е место в рейтинге величайших альбомов по версии журнала Rolling Stones, и отличное пополнение твоей виниловой коллекции. 🤘
На кону - дебютный альбом Velvet Underground - Velvet Underground & Nico. 

Правила просты: сделай репост, вступи в группу [club52594504|NeoloGEEK] и дождись завершения конкурса. Только Питер и Москва! 
Победитель будет выбран случайным образом 13 апреля!
Удачи🍌      Фотоотчет с Post Punk Vinyl Party, еще раз спасибо всем участникам за жаркую ночь! ✨ ее роk
 
Ставь #neologeek под фото в соцсетях и выиграй проходки на ближайшую пати! 
Подпишись и следи за анонсами: 
VK NeoloGEEK 
instagram @neologeek_party 
Telegram https://t.me/neologeek 
Оставь свой отзыв по ссылке 
https://vk.com/topic-52594504_34473474 
 

https://vk.com/neologeek?z=album-52594504_250888552 Наконец , тот момент, которого многие так ждали! 
Рады объявить, по итогам конкурса репостов дебютный альбом Joy Division - Unknown Pleasures достается [id154197412|John Doe] (СПб) 
Наши поздравления! 
 
Спасибо всем участникам! 
Впереди еще множество конкурсов, следи за анонсами в паблике и участвуй в розыгрыше призов 
 
А мы с вами завтра встретимся, для того чтобы потерять контроль на [club156610087|POST-PUNK VINYL NIGHT] 
последние билеты по предпродажной цене еще доступны по ссылке, успей купить: https://vk.cc/7I8q45    Разыгрываем дебютный альбом британской рок-группы Joy Division на виниле, в преддверии вечеринки [club156610087| POST PUNK VINYL PARTY ], которая пройдёт в Санкт-Петербурге и Москве 17 февраля ! 
 
Правила просты: сделай репост, вступи в группу [club52594504|NeoloGEEK] и дождись завершения конкурса. Только Питер и Москва! 
Победитель будет выбран случайным образом 16 февраля!🖤 Фотоотчет с BOWIE VINYL PARTY MSK/SPB, спасибо всем участникам за жаркую ночь! 
 
Ставь #neologeek под фото в соцсетях и выиграй проходки на ближайшую пати! 
Подпишись и следи за анонсами: 
VK NeoloGEEK 
instagram @neologeek_party 
Telegram https://t.me/neologeek 
Оставь свой отзыв по ссылке 
https://vk.com/topic-52594504_34473474 💜 Друзья!
Спасибо вам за теплую атмосферу, ваши эмоции и энергию!

Neologeek исполняется два года, а это значит, что за плечами у нас - множество феерических вечеринок, восходящих в культ, а на горизонте - бесконечные просторы для новой, бушующей волны творчества. За два года мы с Вами провели 22 вечеринки, 2 показа документальных фильмов и 1 лекцию, навсегда оставив в памяти и сердце самые горячие и незабываемые воспоминания, греющие изнутри. 
У нас самая потрясающая публика, спасибо за то что вы с нами
Ваш neologeek Время подвести итоги конкурса репостов!
Космическая пластинка David Bowie Space Oddity достается [id60394945|Александре] (СПб)
Спешим поздравить победителя, приятного прослушивания! 
 
 Спасибо всем участникам!
Впереди еще множество конкурсов, следи за анонсами в [club52594504|паблике] и участвуй в розыгрыше призов 
 
Ждем всех завтра на [club158761839|BOWIE VINYL PARTY ] 
 последние билеты по предпродажной цене еще доступны по ссылке, успей купить
https://vk.com/bowievinylparty?w=app5575136_-158761839  Два года назад началась история Neologeek, и с того момента мы с Вами пережили великое множество головокружительных взлетов и крутых виражей: мы неистово танцевали до утра под саундтреки любимых кинофильмов, совместными усилиями возрождали неповторимую атмосферу Woodstock’69, предавались ностальгии под заводной синти-поп и пост панк, исполняя в унисон лучшие композиции столетия. 

Дэвид Боуи стал для нас не просто идолом, а Крестным отцом и отправной точкой, вдохновив на создание Neologeek - большой и крепкой семьи, объединяющей меломанов двух столиц.
20 января мы соберёмся вместе, дабы отдать дань уважения удивительному человеку и истинному творцу - гению Боуи - а также отпраздновать день рождения Neologeek под чарующее звучание винила.

Электронные билеты уже в продаже:
https://vk.com/neologeek?w=app5575136_-52594504 Традиционно разыгрываем космический винил Space Oddity в преддверии [club158761839|BOWIE VINYL PARTY] , которая пройдёт в Санкт-Петербурге и Москве 20 января🌠🌌

Правила просты: сделай репост, вступи в группу [club52594504|Neologeek] и дождись завершения конкурса. Только Питер и Москва!
Победитель будет выбран случайным образом 19 января!🖤  Всем спасибо за потрясную тусу!
У нас самая лучшая аудитория💜
Следите за анонсами в нашей группе

Увидимся в январе❄
Ваш Neologeek   Проводи 2к17 вместе с Neologeek! ОРИ! Бери портвейн, иди танцуй!  Топ жир новой волны, самая актуальная музыка будет орать из колонок под визги толпы, попробуй не танцевать! DJ SET от померкших звезд этого города FRIED ZUCCHINI & VINYL MISTAKES

 VPISKA PO SOTKE
для Москвы FREE  Ждем тебя завтра в Москве и Санкт-Петербурге 
                        [club156040387| 90'S REWIND PARTY]    Фотоотчет с RETROWAVE & SYNTH PARTY, еще раз спасибо всем участникам за жаркую ночь! ✨ 
 
Ставь #neologeek под фото в соцсетях и выиграй проходки на ближайшую пати! 
Подпишись и следи за анонсами: 
VK [club52594504|NeoloGEEK]
instagram @neologeek_party 
Telegram https://t.me/neologeek
Оставь свой отзыв по ссылке
https://vk.com/topic-52594504_34473474

Скоро увидимся ;)

https://vk.com/album-52594504_247951374 Спасибо вам! Мы танцевали и подпевали вместе!
Скоро Увидимся!

Подпишись на нас, следи за новостями, участвуй в конкурсах!
VK [club52594504|@neologeek] 
instagram @neologeek_party 
Telegram https://t.me/neologeek 
 
Ставь #neologeek и выиграй проходки! 

Фотографии скоро в альбомах) Сегодня в Москве и Санкт-Петербурге нас накроет синтетической волной на [club154898720|RETROWAVE & SYNTH PARTY] 
По итогу конкурса репостов первый альбом A-HA на виниле достается [id53625128|Вере] 
Наши искренние поздравления победительнице, приятного прослушивания! 
 
Впереди еще множество конкурсов, подпишись на наш паблик [club52594504|NeoloGEEK] , следи за анонсами и участвуй в розыгрыше призов 
 
Увидимся вечером, последние билеты по предпродажной цене еще доступны по ссылке, успей купить
https://vk.com/retrowave_synth?w=app5575136_-154898720   Хорошая новость для неологиков из СПБ!
Специально для наших подписчиков в вафельной кофейне Waffandlove действует специальный промокод #neologeek, который дает скидку 10% на все меню )
Приходи на Рубинштейна, 26 (вход в арке) и угостись вкусной гонгконгской вафлей!
Акция действительна до 05.11 МОСКВА! Команда Neologeek ищет таланты! Хочешь помогать на вечеринке и участвовать в движе? Мы ищем диджеев и волонтеров на вечеринки в Москву!

В команду нужен человека, который сможет скрепиться с нами узами наших проектов. Диджей, способный ставить музыку в любых условиях, с любого типа носителей – даже с калькулятора. При себе нужно иметь прошаренность в музыкальных направлениях, всевозможных течениях, а также способность быть в курсе музыкальных новостей и новинок. 
Огромным плюсом будет наличие организаторских способностей.

Если ты дочитал до этой строчки – значит, ты уже нам почти подходишь! Чтобы с полной уверенностью вступить в наши ряды, вот тебе тестовое задание: 

1. Составить сет лист (можно представить микс) для форматов Neologeek: Woodstock, Synth&Retrowave, Shoegaze&Post-punk, VHSParty;
2. Предложи свою концепцию мероприятий;
3. Идеи оформления пространства вечеринок;
4. Программа мероприятия (сценарий) для одной вечеринки на выбор;

Все материалы и мысли присылай в личку [id446785653|Фреду] и дублем на party@neologeek.ru

Дерзай! А с нас ништяки. В общем, в долгу не останемся! Как всегда инсайды: Разыгрываем в этот раз первый альбом A-HA с хитом Take on Me на борту в преддверии Retrowave & Synth party https://vk.com/retrowave_synth, которая пройдёт в Санкт-Петербурге и Москве 28 октября🎆🔮

Правила просты: сделай репост, вступи в группу [club52594504|@neologeek] и дождись завершения конкурса. Только Питер и Москва!
Победитель будет выбран случайным образом 27 октября.💜 На вечеринке 28 октября в Питере самый сочный саунд от проекта Vinyl Sluts!  Живой синти на вечеринке Neologeek!  Всем спасибо за теплую вечеринку 🌈
Скоро новые интересные анонсы и конкурсы, следите за новостями!
 
VK [club52594504|@neologeek]
instagram @neologeek_party
Telegram https://t.me/neologeek

Ставь #neologeek и выиграй проходки!

https://vk.com/album-52594504_247440349
https://vk.com/album-52594504_247462222 Спасибо всем замечательным гостям WOODSTOCK VINYL PARTY мы вместе отжигали до утра! Фотки уже скоро!

Подпишись и не пропусти следующую вечеринку!

VK [club52594504|@neologeek]
instagram @neologeek_party
Telegram https://t.me/neologeek

Ставь #neologeek и выиграй проходки!

Скоро увидимся,
Твой [club52594504|@neologeek] Уже завтра в Москве и Санкт-Петербурге оторвемся на [club153869432|WOODSTOCK VINYL PARTY]
Сейчас же подведем итог конкурса репостов, и виниловая пластинка Janis Joplin's greatest hits достается [id4728106|Ксения Малахова]
Наши поздравления и приятного прослушивания!

Впереди еще много конкурсов, подпишись на наш паблик [club52594504|NeoloGEEK] , следи за анонсами и участвуй в розыгрыше призов

Успей купить билеты по льготной цене за 200 рублей
https://vk.cc/7a1cuM Мы разыгрываем для вас виниловую пластинку удивительной, неповторимой Дженис Джоплин. Лучшая белая исполнительница блюза, выступившая на Монтрее и на Вудстоке. Та самая, чувственный хрипловатый голос которой проникал и до сих пор проникает в наши сердца и души. 🌈

Правила просты: сделай репост, вступи в группу Neologeek и дождись завершения конкурса. Только Питер и Москва!
Победитель будет выбран случайным образом 6 октября. 
Приходи  в эту субботу на [club153869432|WOODSTOCK VINYL PARTY].

Предпродажа билетов на событие по льготной цене по ссылке: 
https://vk.cc/7a1cuM По многочисленным просьбам, уже в октябре, под аккомпанемент заветного потрескивания виниловых пластинок Neologeek возвращает атмосферу "Peace , love and happiness"! WOODSTOCK VINYL PARTY! Фотоотчет с VHS SOUNDTRACK PARTY, спасибо всем участникам за неповторимую атмосферу! ✨
 
Ставь #neologeek и выиграй проходки на ближайшую пати! 
Подпишись и следи за анонсами: 
VK [club52594504|@neologeek] 
instagram @neologeek_party 
Telegram https://t.me/neologeek 
 
https://vk.com/album-52594504_246922756 
https://vk.com/album-52594504_246922530 Спасибо всем вам, кто пришел на вечеринку! Это было круто. Фотки скоро!
Подпишись:

VK [club52594504|@neologeek]
instagram @neologeek_party
Telegram https://t.me/neologeek

Ставь #neologeek и выиграй проходки на ближайшую пати!

Скоро увидимся!
Твой Neologeek    Узнавай о всех мероприятиях Neologeek быстро и из первоисточника!

Добавляйся к админу Фреду https://vk.com/id446785653 пока открыто!
Подпишись на канал в telege https://telegram.me/neologeek

Среди друзей 13 сентября будет розыгрыш 2х вписок на вечеринку!

Увидимся в субботу на VHS SOUNDTRACK PARTY!     Спасибо всем, кто пришел✨

Ждем ваши отзывы: https://vk.com/topic-52594504_34473474 Наша публика - вы супер, вы сделали эту вечеринку POST PUNK REVIVAL! Фотографии скоро в альбомах группы.

Напоминаем про конкурс в Instagram: фотографии с хештегом #neologeek будут участвовать в розыгрыше билетов на двоих на следующее мероприятие! Через несколько часов! Одновременно в Москве и Питере!

Встречаем середину этого дождливого и прохладного лета на теплой ламповой вечеринке Neologeek! Мы готовим для вас традиционное комбо качественной музыки на виниле, аутентичной атмосферы, конкурсов и викторин с сюрпризами для фанатов!

Принимай участие в создании трек-листа , предлагай любимые песни : https://vk.com/topic-149531873_36007607
 
Успей приобрести предпродажные билеты всего по 200 рублей: https://vk.com/app5575136_-149531873 #inspiration #synthpop

Друзья, внимание, СПОЙЛЕРЫ (о которых мы сообщаем с ощутимым восторгом)!
Наш тандем ждут огромные перемены : скоро NeoloGEEK станет еще круче!

Новая Московская команда, свежие концептуальные вечеринки и огромное множество сюрпризов, о которых мы вам совсем скоро расскажем.

Stay tuned! Сегодня в Москве и Санкт-Петербурге [club145314398|Retrowave, Synth Vinyl Party] 
Всех ждем, будет очень круто! 
#neologeek 13 мая одновременно в Москве и Санкт-Петербурге! 
 
Новая волна, синти-поп и ретро-вейв, характерная простота и строгость механических ритмов, музыка в лучших традициях футуризма. 

[club145314398|Retrowave and Synth Vinyl Party] Ребят, нашу встречу забанили:
"Сообщество заблокировано в связи с возможным нарушением правил сайта" , пока мы будем ждать ответа от поддержки переименовали старую, вступите, чтобы быть в курсе!

https://vk.com/dancetorockvinyl 25 марта в Москве состоится международный фестиваль музыки The Beatles! 

[club91709696|Фестиваль музыки The Beatles | 25.03, Театръ МСК] 11 Марта мы ждём вас на ночь музыки и мира в Москве и Санкт-Петербурге! 

[club140673316|Woodstock Vinyl Party] А в следующую субботу, одновременно в Москве и Санкт-Петербурге - ночь свободы и зубодробительных ритмов! 

[club136335852|Soul, Funk & Jazz, 18 февраля] Сегодня в Москве и Санкт-Петербурге [club136323323|British Vinyl Party] . 
Всех ждем, будет очень круто! 
#neologeek Сегодня в Москве и Санкт-Петербурге [club135975189|90's Rewind] . 
Всех ждем! 
#neologeek 11 февраля собираемся в Москве и Санкт-Петербурге, чтобы отжечь под хиты британского рока!

[club136323323|British Vinyl Party, 11 февраля,Москва,Питер] 4 февраля одновременно Москву и Санкт-Петербург ждёт погружение в нетленную культуру девяностых! 

[club135975189|90's Rewind] Сегодня в [club133107788|Москве] и [club135174110|Санкт-Петербурге] David Bowie Night. 
Всех ждем, будет очень круто! 
#neologeek Друзья, команда NEOLOGEEK поздравляет каждого из вас с наступающим 2017 годом! Желаем приобретать новый опыт, собирать теплых людей вокруг себя, наслаждаться релизами любимых исполнителей (а 2017 сулит нам огромное количество оных), не бояться ошибок и несоответствий, ведь ценность в том,чтобы любить жизнь, зная о ней всю правду. Главное - проделывайте все это в союзе с музыкой, рука об руку с ее неоспоримым величием.

"Прожито,сделано, подумано, написано, прекрасно, унесите. Идем дальше. Там, впереди, еще столько всего!". 

Традиционно делимся подборкой : сюрпризы даже для тех, кто не спешит приветствовать новогоднее настроение. 

Нас ждет много вечеринок, викторин, трек-листов, знакомств и впечатлений!  13 Января собираемся в Москве и в Санкт-Петербурге, для того, чтобы вспомнить человека, многогранное творчество которого стало лейтмотивом жизней миллионов. 
 
Полное погружение в атмосферу во всех измерениях и контекстах: 
 
-Фотовыставка образов Дэвида. 
-Трибьют группы. 
-Викторина на знание творчества Дэвида и его биографии с памятными призами. 
-А так же теплый звук виниловых пластинок! 
 
Для нас Дэвид - это космическая лирика, нетленный рок-н-ролл , инструментарий самых смелых эмоций и ощущений . Приходите и поведайте вашу Боуи-историю. 
 
[club135174110|Санкт-Петербург] 
[club133107788|Москва]  Сегодня в Москве и Санкт-Петербурге [club132806516|Synth-pop и New wave на виниле.] 
Всех ждем, будет очень круто!
#neologeek [club132265372|Уже Сегодня!!!] #neologeek [club131628556|Уже Сегодня!] [club130791850|Уже сегодня!] 

Just like a rainbow you know you set me free,

And I just can't get enough, I just can't get enough! Декабрьский отрыв по-неологически, не пропусти!

[club131628556|Woodstock Vinyl Party, 2 Декабря, Москва, Питер] 
[club132265372|Post-Punk Vinyl Party,10 Декабря,Москва,Питер] 
[club132806516|Synth Vinyl Party,17 Декабря,Москва,Питер] [club130714634|Уже сегодня!] 
Her majesty! 
Here we go. 10 декабря одновременно в Москве и Санкт-Петербурге! 

Надевайте свои футболки Unknown Pleasures, готовьтесь к эпилептическим танцам и спасительной меланхолии. 

[club132265372|Post-Punk Vinyl Party,10 Декабря,Москва,Питер] 2 декабря мы ждём вас на ночь музыки и мира в Москве и Санкт-Петербурге! 
 
Нам предстоит путешествие в прошлое для настоящих меломанов, место назначения - 1969 год, самый громкий рок-фестиваль Вудсток. 

Все подробности в нашей встрече [club131628556|Woodstock Vinyl Party, 2 Декабря, Москва, Питер] #Москва #СанктПетербург

Динамичный глэм-рок, целительная новая волна, специальные виниловые сеты, знакомства с единомышленниками, полное погружение в уникальную атмосферу! 

Знакомьтесь с грядущими мероприятиями здесь:

[club130714634|Queen Vinyl Party, 12 ноября, Москва, Питер] 
[club130791850|Depeche Mode Party, 19 Ноября, Москва, Питер] 